我知 IT狗 只要握成拳頭能捱下去

哪怕我 面容極蒼白 拒絕疲累

利申：直踩做main未放工

返屋企沖個涼換件衫又返工